## Тест-кейс №1 — Проверка успешного прохождения авторизации
1. Предшествующие условия:
    - перейти по ссылке на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
2. Шаги:
    - в поле "Username" ввести "standard_user"
    - в поле "Password" ввести "secret_sauce"
    - нажать на кнопку "LOGIN"
3. Ожидаемый результат:
    - отображаются данные в поле "Username"
    - отображаются 12 точек в поле "Password"
    - переход на сайт интернет-магазина

## Тест-кейс №2 — Проверка добавления товара в корзину
1. Предшествующие условия:
    - перейти по ссылке на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
    - авторизоваться
2. Шаги:
    - нажать на кнопку "Sauce Labs Backpack"
    - нажать на кнопку "Аdd to cart"
    - нажать на кнопку "Back to products"
3. Ожидаемый результат:
    - переход на страницу с описанием товара
    - переключение с кнопки "Аdd to cart" на красную кнопку "Remove" 
    - возврат на основную страницу сайта

## Тест-кейс №3 — Добавление второго товара другого типа
1. Предшествующие условия:
    - перейти по ссылке на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
    - авторизоваться
2. Шаги:
    - нажать на кнопку "Sauce Labs Bolt T-Shirt"
    - нажать на кнопку "Аdd to cart"
    - нажать на кнопку "Back to products"
3. Ожидаемый результат:
    - переход на страницу с описанием товара
    - переключение с кнопки "Аdd to cart" на красную кнопку "Remove" 
    - возврат на основную страницу сайта

## Тест-кейс №4 — Добавление товара в корзину через основную страницу сайта
1. Предшествующие условия:
    - перейти по ссылке на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
    - авторизоваться
2. Шаги:
    - выбрать товар и нажать на кнопку "Аdd to cart"
3. Ожидаемый результат:
    - переключение с кнопки "Аdd to cart" на красную кнопку "Remove" 

## Тест-кейс №5 — Удаление товара из корзины
1. Предшествующие условия:
    - перейти по ссылке на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
    - авторизоваться
    - добавить товар в корзину
2. Шаги:
    - нажать на кнопку с изображением корзины
    - выбрать товар и нажать на кнопку "Remove"
    - нажать на кнопку "Continue Shopping"
3. Ожидаемый результат:
    - переход на страницу корзины
    - товар удалился из корзины
    - переход на основную страницу сайта

## Тест-кейс №6 — Удаление товара из корзины с основной страницы
1. Предшествующие условия:
    - перейти по ссылке на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
    - авторизоваться
    - добавить товар в корзину
2. Шаги:
    - выбрать товар и нажать на кнопку "Remove"
3. Ожидаемый результат:
    - товар удалился из корзины

## Тест-кейс №7 — Совершение покупки на сайте
1. Предшествующие условия:
    - перейти по ссылке на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
    - авторизоваться
2. Шаги:
    - выбрать товар и нажать на кнопку "Add to cart"
    - нажать на кнопку с изображением корзины
    - нажать на кнопку "Checkout"
    - в поле "First name" ввести имя
    - в поле "Last name" ввести фамилию  
    - в поле "Zip/Postal Code" ввести индекс
    - нажать на кнопку "Continue"
    - нажать на кнопку "Finish"
    - нажать на кнопку "Back Home"
3. Ожидаемый результат:
    - переключение с кнопки "Аdd to cart" на красную кнопку "Remove"
    - переход на страницу корзины
    - переход на страницу оформления заказа
    - отображаются данные в поле "First name"
    - отображаются данные в поле "Last name"
    - отображаются данные в поле "Zip/Postal Code"
    - переход на страницу для подтверждения заказа
    - переход на страницу завершения заказа
    - возврат на основную страницу сайта

## Тест-кейс №8 — Изменение порядка показа товаров по алфавиту(в обратном порядке)
1. Предшествующие условия:
    - перейти по ссылке на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
    - авторизоваться
2. Шаги:
    - нажать на кнопку с изображением фильтра
    - выбрать из выпадающего списка "Name (Z to A)"
3. Ожидаемый результат:
    - появляется выпадающий список 
    - меняется порядок показа товаров от буквы Z до A

## Тест-кейс №9 — Изменение порядка показа товаров по цене (от низкой к высокой)
1. Предшествующие условия:
    - перейти по ссылке на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
    - авторизоваться
2. Шаги:
    - нажать на кнопку с изображением фильтра
    - выбрать из выпадающего списка "Price (low to high)"
3. Ожидаемый результат:
    - появляется выпадающий список 
    - меняется порядок показа товаров от низкой цены к высокой

## Тест-кейс №10 — Изменение порядка показа товаров по цене (от высокой к низкой)
1. Предшествующие условия:
    - перейти по ссылке на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
    - авторизоваться
2. Шаги:
    - нажать на кнопку с изображением фильтра
    - выбрать из выпадающего списка "Price (high to low)"
3. Ожидаемый результат:
    - появляется выпадающий список 
    - меняется порядок показа товаров от высокой к низкой

## Тест-кейс №11 - Просмотр карточки товара
1. Предшествующие условия:
    - перейти по ссылке на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
    - авторизоваться
2. Шаги:
    - выбрать товар и нажать ЛКМ на изображение товара
    - нажать на кнопку "Back to products"
3. Ожидаемый результат:
    - переход на страницу с описание товара 
    - переход на основную страницу сайта

## Тест-кейс №12 - Вход в корзину
1. Предшествующие условия:
    - перейти по ссылке на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
    - авторизоваться
2. Шаги:
    - нажать на кнопку с изображением корзины
3. Ожидаемый результат:
    - переход на страницу с корзиной

## Тест-кейс №13 - Выход из корзины
1. Предшествующие условия:
    - перейти по ссылке на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
    - авторизоваться
    - перейти в корзину
2. Шаги:
    - нажать на кнопку "Continue Shopping"
3. Ожидаемый результат:
    - переход на основную страницу сайта

## Тест-кейс №14 - Открыть меню навигации:
1. Предшествующие условия:
    - перейти по ссылке на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
    - авторизоваться
2. Шаги:
    - нажать на иконку-гамбургер
3. Ожидаемый результат:
    - открытие модального окна со списком

## Тест-кейс №15 - Закрыть меню навигации:
1. Предшествующие условия:
    - перейти по ссылке на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
    - авторизоваться
    - открыть меню навигации
2. Шаги:
    - нажать на иконку-гамбургер
3. Ожидаемый результат:
    - открытие модального окна со списком

## Тест-кейс №16 - Проверка кнопки "About" из меню навигации:
1. Предшествующие условия:
    - перейти по ссылке на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
    - авторизоваться
    - открыть меню навигации
2. Шаги:
    - на модальном окне нажать на кнопку "About"
3. Ожидаемый результат:
    - переход на страницу/сайт о продукте

## Тест-кейс №17 - Проверка кнопки "Logout" из меню навигации:
1. Предшествующие условия:
    - перейти по ссылке на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
    - авторизоваться
    - открыть меню навигации
2. Шаги:
    - на модальном окне нажать на кнопку "Logout"
3. Ожидаемый результат:
    - переход на страницу авторизации

## Тест-кейс №178 - Проверка кнопки "All Items" из меню навигации:
1. Предшествующие условия:
    - перейти по ссылке на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
    - авторизоваться
    - открыть меню навигации
2. Шаги:
    - на модальном окне нажать на кнопку "All Items"
3. Ожидаемый результат:
    - показ всех продуктов

## Тест-кейс №19 - Проверка кнопки "Reset App State" из меню навигации
1. Предшествующие условия:
    - перейти по ссылке на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
    - авторизоваться
    - открыть меню навигации
2. Шаги:
    - на модальном окне нажать на кнопку "Reset App State"
3. Ожидаемый результат:
    - перезагруска сайта

## Тест-кейс №20 - Активная кнопка твиттер
1. Предшествующие условия:
    - перейти по ссылке на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
    - авторизоваться
2. Шаги:
    - проскролить до конца страницы
    - нажать на кнопку с птичкой
3. Ожидаемый результат:
    - переход на сайт https://twitter.com/

## Тест-кейс №21 - Активная кнопка facebook
1. Предшествующие условия:
    - перейти по ссылке на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
    - авторизоваться
2. Шаги:
    - проскролить до конца страницы
    - нажать на кнопку с буквой "F"
3. Ожидаемый результат:
    - переход на сайт https://www.facebook.com/

## Тест-кейс №22 - Активная кнопка linkedin
1. Предшествующие условия:
    - перейти по ссылке на страницу авторизации https://www.saucedemo.com/
    - авторизоваться
2. Шаги:
    - проскролить до конца страницы
    - нажать на кнопку с обозначением "in"
3. Ожидаемый результат:
    - переход на сайт https://www.linkedin.com/













    
